geveinsde om in een paroxysme van verschrikking te zijn en berouw, veroorzaakt door de waardigheid van mijn uiterlijk.
Toen ik hem passeerde, zijn tanden klapperden luid in zijn hoofd en met alle uitersten vernedering, hij wierp zich in het stof.
Dit was moeilijk om te verdragen, maar dit was niets.
Ik was niet gevorderd nog eens tweehonderd meter wanneer, tot mijn onuitsprekelijke angst, verwondering, en verontwaardiging, ik zag opnieuw de jongen van Trabb naderen.
Hij kwam eraan om een ​​smalle hoek.
Zijn blauwe tas was eerlijk over zijn schouder geslagen de industrie straalde in zijn ogen, een vastberadenheid om verder te gaan met Trabb's vrolijke hartelijkheid werd aangegeven in zijn gang.
Met een schok werd hij bewust van me, en werd zoals eerder zwaar bezocht; maar deze keer zijn beweging was draaibaar en hij strompelde rond en rond met knieën meer gekweld, en met opgeheven handen alsof smeken om genade.
27 Welkom %s, het lijden werd met de grootste vreugde begroet door een knoop van toeschouwers, en ik voelde me volkomen beschaamd.
Ik was niet zoveel verder in de straat als het postkantoor, toen ik Weer zag Trabb's jongen een weg achteruit schieten.
Deze keer was hij volledig veranderd.
